【一帶一路項目遇挫】巴基斯坦拒絕中方投資水壩項目

巴基斯坦日報報道，水利水電開發署主席Muzammil Hussein表示，中國投資約一千億港元，以獲取迪阿莫巴沙大壩項目的所有權、運作和維護和安保權，他認為以上條件都是無法接受及違背巴方利益，所以拒絕中國對迪阿莫巴沙水壩提供的資金援助。

該大壩位於印度河的克什米爾地區，距離跟印度主權爭議的地區相當接近。

【環球網撤回批評巴方評論】

消息傳出後，內地環球網曾發出評論文章，批評巴國媒體「刻意誇大炒作」，但不久就撤回文章。

中國發起的一帶一路計劃，在巴基斯坦的投資佔比相當大，整個中巴經濟走廊計劃裡，中國承諾投資近四千億港元。

較早前，尼泊爾亦突然宣布取消跟中國合作的興建水壩計劃。

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

巴基要靠美國同印度鬥，尼泊爾就同英印關係好。

邊係, 只係今次支國太大咬想食埋條壩

支那最叻揸人春袋